{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023010324293/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 롱 스커트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造したAラインスカートである商品番号SS23 / 353127MQ35はシンプルなデザインでどの着装にも活用しやすいスカートです。 このスカートはコーデュロイ素材で作られており、厚みのある柔らかい肌触りが感じられ、膝の下に降りてくる長い丈が暖かいフィット感と優雅なムードを演出します。 表地は綿100%で構成されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 また、漂白剤を使用すると脱染するので使用してはならず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合には部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをおすすめします。 機械洗濯による製品損失は補償されませんのでご注意ください。暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、デザインに装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際には多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このスカートはシンプルなデザインで、どの着装にも活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このスカートはコーデュロイ素材で作られており、厚みのある柔らかい肌触りが感じられます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "このスカートは膝の下に降りてくる長い丈で、暖かいフィット感と優雅なムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、裏返して洗濯しましょう。また、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートのアイロンかけはできますか？",
            "answer": "暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの着用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "金属副材料は皮膚と摩擦しないよう注意しましょう。また、デザインに装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの水洗い時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの保管時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの製品損失に関する補償はありますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は補償されませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの製品の損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 522
    }
}